［重開］俾輿論壓力嘉里 要求公開CCTV！

對唔住咁多位 我衰
改岩標題重開
推呢個

大大棟嘉里物流中心發生命案呀屌
一齊俾壓力佢公開CCTV！！
啲公司高層藍到仆街
入面仲要有個美心倉幫美心做野
一間又幫手做假證據

唔可以俾手足死得不明不白
俾輿論壓力要求嘉里公開CCTV
唔止停車場
全座都要！！

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推手足唔可以死得不明不白

10/10

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

幫推呀大家

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

嘉里建設有限公司（港交所：0683）為香港最大的物業投資及發展公司之一，成立於1978年，由郭鶴年家族持有，現正在香港交易所上市。嘉里建設專注於豪宅市場，憑藉優良的管理服務，令其成為享負盛名的卓越地產商。此外，嘉里建設亦投資、經營及擁有物流及貨倉業務、進行與基建有關之投資、及擁有及經營酒店業務、包括香格里拉大酒店。集團已發展成香港最龐大的貨倉業主及營運商，亦正致力擴展旗下的物流業務。

投資物業
企業廣場五期 (MegaBox)
企業廣場
海港中心15.83%
鰂魚涌嘉里中心40%
荷李活商業中心47.37%
香港今旅30%
尖東南洋中心
尖東永安廣場10%

香格里拉酒店是一家總部位於香港的酒店，是亞洲地區最大的豪華連鎖酒店，在亞洲和中東地區的主要城市以及大部分度假勝地擁有72家酒店。

港島香格里拉大酒店
九龍香格里拉大酒店
香港今旅
深灣遊艇俱樂部
香港嘉里酒店

push

推

推呢邊呀

公開cctv

曱近平

Push

一定有有力證據架！

習近平 甴近平

Nice

推呀
唔可以再比手足死得不明不白

集中推番呢個上熱門

對面樓有戶外cctv

唔好俾手足死得不明不白！

公開CCTV

大家幫手推呢邊

個邊唔好再推

快幫手！

俾輿論壓力佢！

Hammer ready

推呢邊

求大家幫手

多謝大家幫手推

要上番熱門

嘉里老闆應該都係奶共

唔好推之前個個

幫手呀大家

追究到底

幫你推下

唔可以再有下一個
一定要還手足一個真相！

多謝

幫手推呢邊呀

推呀

返嘉里 佢出email話check緊

我要真相

仲有對面果棟大廈？

PUSH

MegaBox

推 被自殺嗰個可以係啲高層仔女黎架 可以係你班黑警嘅黃絲仔女黎架 無人安全架 你班殺人犯明唔明

唔好覆舊po

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推到殺人犯繩之於法

信興

高層要承諾唔好俾黑警拎任何野！

CCTV

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

俾黑警拎左cctv就死得

大家唔好麻木呀

唔可以再俾黑警製造假證供！

求下大家幫手推番呢個

推
有無咩實際行動做到

Pish

我都覺得要攞埋
昨晚有嘉里員工話信興有cctv影住條街

仲有....

死者叫咩名？
點解唔公佈？

呢條片仲俾人刪埋！
點解？
有人影到荃灣手足墮樓後嘅片

有！
一齊製造公開輿論壓力！

幫手拎cctv呀

例如美心集團？

Pushh

呢個推得啦

一定要

幫手拎CCTV

好多公司用佢個倉放文件
一定唔可以燒
一燒好多公司都會唔掂

港島香格里拉大酒店
九龍香格里拉大酒店
香港今旅
深灣遊艇俱樂部
香港嘉里酒店

推推

港島香格里拉大酒店
九龍香格里拉大酒店
深灣遊艇俱樂部
香港嘉里酒店

唔可以當常態

推！！！

一定要有cctv

一定要原版cctv

會唔會set deadline 俾嘉里？

麻煩大家推番呢個

唔好成日以為自己响前線做嗰啲嘢，就覺得自己好撚勁，其它手足都係廢， 我上過前線 從來唔覺得我 我哋有點樣 搏命 搏命走就有

都好
其實最遲係咪今日收工前應該要俾

巴打知你好努力宣傳，但太多內容太長啦
連登已經有大量人入左tg
你要宣傳既地方應該係 fb, ig, 微信，果度先係發揮你能力既地方
而唔係連登

係啦，睇成日乜都睇晒啦掛

嘉里對面係信興會唔會有外圍CCTV

呢個好重要, 唔明點解無人關心

推 唔係住嗰頭 希望嗰頭d手足可以比d壓力

有

p

推呀屌

仆街黑警又話無可疑啦
咁都無可疑

推 一定要查

施壓力給嘉里公開ＣＣＴＶ，有個黑心係裏面，黑心原本是我工作ＢＵ，過氣ＢＵ，不用客氣。

想比佢地知道好簡單
去佢旗下酒店寫大字

一定要查清楚！

俾deadline佢交cctv!!

如果唔係佢做咩手腳都得啦！

推呀 一陣佢地又講 冇可疑

真相呀屌你老母！

Tui

呢個要推

終於有藉口攪物流

多謝嘉里

師兄咁大仇口

要真相呀！！

嘉里除左葵涌貨運中心
仲有北角嘉里中心 係集團總部！
嘉里旗下所有分公司高層包括香格里拉酒店都喺北角！

大家幫手
要還手足清白

手足唔可以死得不明不白

推，公開或者同你裝修

兩邊都有大老細返工架

Truth!

唔公開就等人爆

理撚得佢咩色
有cctv大家相安無事
冇cctv準備做下一個黨鐵啦

對面樓外圍有cctv要求公開cctv

up

痴線又話冇可疑

推呀

北角會有新加坡老總
總之用盡一切方法直至有cctv！

咁都話無可疑

公開CCTV以釋除疑慮

G持

推到班高層回應

推。義士不能枉死，不明不白。

再唔公佈cctv 香格里拉酒店門口如果著火 個入住率係0啊

tui

CCTV! CCTV!

多謝你幫手足出post就真

要！

要求嘉里信興交cctv

曱甴近平

支持，但佢哋係唔會公開CCTV

公開cctv!

岩呀 發夢見到信興天臺有CCTV望住嘉里

大家繼續推呀！
黑警已經話無可疑
唔知係咪毀滅緊證據

推唔到
明目張膽咁殺人呀依家係
屌你地習撚慣曬呀？

推！！

唔可以俾手足死得不明不白！

如果嘉理唔妥係限期唔係交俾CCTV 比公眾知道真相。一定同佢裝修。

推 唔可以俾手足死得不明不白

cctv呀！！！！！！

要公開所有樓層！
點知佢邊層跌落黎

仲有scmp都係under Kerry Group

點知係咪有黑心藍絲推員工落樓

要假設佢每層樓都有可疑！

推到有cctv

甴近平

推 唔可以令手足死得不明不白

過左半日啦

有咩問題唔公開得呀

嘉里貨運中心係嘉里物流global headquarter CEO都會係度番工
嘉里中心就係集團總部 再大粒啲嘅人
利申 前員工

一名黑衣青年昨晚被發現倒臥於荃灣嘉里物流中心外的行人路面，背部朝天，身上有多處傷痕，雙手懷疑骨折，胸口位置有大量血跡，已無知覺。救護員到場將他送到仁濟醫院，後證實不治。

警方表示在現場未有發現遺書，初步調查相信從現場一大廈樓層墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

#852郵報 #荃灣 #嘉里物流中心

賣左比阿里bla bla了

嘉理係咪好多運輸車

淨係佢座貨運中心都大把野係入面
唔知幾多億貨

CCTV

周街都見到有

pish

死者叫咩名？要保護佢屋企人！

Cctv

立場影到陶輝深夜親自出馬現場毀滅證據

鬼到無得再鬼

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

唔係咁賤呀......

出黎回應呀
要原裝正版cctv

其實係咪手足都唔知。如果係，佢咁夜去個度做乜？個度鬼影都唔隻。

尋晚死左個手足呀
大家返工唔緊要

幫幫手製造輿論壓力

救命

冇隻。

係唔係都好
咁樣叫無可疑？？

快啲出黎回應呀！

大家食lunch都幫手推呀

唔好俾手足死得不明不白

到而家連手足嘅名都未知

樣都唔算太清楚

所以更加要盡快拎到證據！

唔可以俾佢毀屍滅跡

周同學又係咁
今次唔可以咁易俾佢地暪天過海

推啊

剛剛search到 嘉里用開個公關陳永陸開既

歡迎大家打去比陸叔問下佢嘉里有咩推介

每日2點 雷霆881

立即公開cctv

push 唔可以死得不明不白

立即公開
身無屎驚咩

立即公開
否則視為同謀

藍到仆街

其實次次話攞cctv都講到全世界人都知，比人有時間準備，唔係應該唔聲唔聲去攞咩？大肆舖張好撚笨柒。

藍底公司

手足係咪果頭返工？放工發夢
俾附付嘅人點相 夜媽媽係上面推佢落黎

附近自膠

你覺得唔公開講佢地就唔會做手腳咩
黑警做慣做熟
所以先要鬥快

咁係謀殺案
都叫無可疑

大家幫手推

posh

wanna push but P

推呀
過左半日啦

你誤會咗我意思，係好多人不停叫公開公開，越叫佢地就越急去做手腳

咁急實有破綻
要迫佢再快啲公開

如果無問題就公開得啦
係度掩飾啲咩呀

幫推呀各位

自推推唔起

唔講唔多 睇圖

唔排除係荃灣俾狗推到上去
落單手足